[皇] 皇馬歐聯慘敗哭喪區

賓施馬
施丹
丹尼路
佩雷斯

我蝗又贏歐聯

派少陣膠啦

dybala大演帽子戲法

四面楚歌，輸都預左

Molamola

牙朗大演帽子戲法

牙朗決賽隱形

牙朗大賽球員

前面隻賓

賽後賓周同大巴拿交換球衣，順便交換球隊

保方大四喜

收到風保方own goal 哭成淚人

見到擔泥佬就知會俾無限中出

今晚邊度有得睇？